Hypebeast 話 Mulan 係今年 must see movie, 真係好期待啊

你老母臭閪，好期待 hypebeast 收皮啊

[

一直垃圾mk潮童先睇 睇完覺得自己係潮流教父